余安安喪屍般催撐場 曾志偉：晚晚撞鬼咁

余安安為慈善碌人情卡催志偉返港出席活動。

【星島日報報道】曾志偉、余安安、薛凱琪（Fiona）等昨晚出席萬聖節慈善活動，為奧比斯籌款。活動發起人之一余安安化身「護眼勇士」參與街頭巡遊，她笑言首次在街頭跳舞巡遊非常好玩。至於志偉則特別從四川返港參與活動，笑指余安安之前每日都像喪屍一樣提醒志偉要出席，令他晚晚像撞鬼一樣。余安安則笑謂每日都提兩次，說：「本來個活動舊年搞，但因為打風延至今年，今次籌款無目標，當然愈多愈好。」志偉則不改風趣作風，不停大搞爛gag，說：「嚟緊都打風，知唔知個風叫咩名？Helloween（wind）呀。」

志偉透露此行到四川是為香港演藝人內地發展協進會（內協會）分點視察，繼香港、北京、橫店之後，未來將在四川成立據點。Fiona透露早前受眼疾困擾，估計因拍劇長期戴隱形眼鏡，又沒有足夠休息，故不停流眼水，所以個幾月前做了激光矯視。Fiona笑言明白眼睛健康的重要性，但手術第二日已飛往內地工作。（攝影：朱偉彥）

同淥死誰手有得揮